2020 MBA Program

有冇人報咗mba？
一齊分享下！

利：報咗ust pt mba

HKU MBA 就grad

分享下..
我做嘢好忙，報咗ust mba, 怕會好忙，又學唔到嘢

有offer未?

我諗忙唔會真係好忙, 遊下遊下都可以過到, 想爆4 就除外喇...

好多時mba 都係為左識下人social 下...

一早出咗offer啦